誠仔屋企其實有無口罩？

有無人知

誠仔邊駛出街

誠仔身邊d G4用開邊款口罩？

可能係機械人

誠哥運籌帷幄，唔需要出街

大把口罩商送畀佢試用

有咩事成個肺換啦

去左旅行未

屋企有個雪櫃擺左幾個後備肺

瑞士山區肺

有一億個

就算變種出現喪屍病毒
誠仔都第一時間有直升機加私人飛機飛去美國啦
仲要口罩仲咩

颱風都擋到
區區支那肺炎點會擋唔到

唔需要，誠仔部空氣清新機可能病毒都隔到

每間舖20盒誠仔可能無得分

誠哥要直接用私人飛機運過嚟啦

窮困限制大家想像